Man ska köra output.html.

Alla filer finns i kaalogen files.

I varje familjs katalog lägger man in ordningen mellan blommorna i filen details.toml

For att kompilera:

Skriv

cargo run

i en terminal


Nu har den stöd för fåglar också. Därför skriver man antingen 

cargo run -- files -o output.html    // För blommorna

eller

cargo run -- files_birds -o output_birds.html    // För fåglarna

filen css/style.css ska inte se likadan ut för blommor som för fåglar.
under .leaf ska width vara 50% för blommor och 100% för fåglar.


